[Wirforce 2017]四日三夜不中斷上千人同場打機

亞洲有史以來最空前的電競盛會
四日三夜不中斷上千人同場打機

六百幾蚊要自己帶電腦入場，坐電競摺凳
好想去好葡萄...